繼憤怒的燒味鋪之後又有憤怒的的士佬

聽到佢話星期日會行出黎，真係差d忍唔住喊出黎

其實佢不嬲憎警狗啫。

唔夠燒味呀叔正

的士司機都connect埋 淋病

佢冇燒味師傅睇得咁透

原來佢冇呃我地
真係修補到個社會撕裂
阿媽我錯啦

睇得出佢唔知逃犯係咩黎 但睇班狗唔順眼
今日各區都有播片 話唔定聽日人數仲多

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

市民的眼睛是雪亮的

多謝林鄭令全港上下團結一心！